一日最撚衰都係外國勢力John Wick攪到鉛筆同書都係武器

屌你個闣 電筒係武器
咁CONDOM都係武器啦